美國都搶廁紙。。。。

拉

好心你地要笑就笑支那國啦
佢地先係源頭，同埋累到全世界出事

你地咁撚易畀班小粉紅同五毛帶風向，走去笑返西方國家，間接咪益撚咗支那，你知出面幾多弱智廢老，你笑多兩次，佢地真心以為支那抗疫好成功

屌你老母一日見你班柒頭開幾十個posts 話西方國家failed state, 你地醜唔撚醜啊？畀支那帶撚晒風向都仲未知

JM9.......傻9左

一直叫美國幫手
依家見有位就發大黎講，係度笑/串美國人

樓主係咪劣質支那種黎？

on9, 人地果2個美國人係台灣TIOUTUBER黎, 唔係大陸比人收買左果d

好撚戇鳩
都唔知搶黎做乜
有無咁多屎痾
搵左幾日都買唔到
肉就好彩買到幾pack

我講緊你on9呀post上黎

發神經, 段片只係反映番個情況, 有咩問題? 你支那人種?玻璃心阿?

收爹啦你吹風友